聖誕尖沙咀都九唔撚搭八

本身都夠哂多人
去到海傍，海邊就一堆busking 夾埋啲九唔搭八既歌
完全埋唔到海邊睇對面海啲燈飾
中間就兩排mk夾道free hug行唔撚到
文化中心就十九幾班人自己圍爐唱歌
我->冇癮，走

一早就唔應該出去啦

屌你老母俾條路黎睇下燈飾得唔得呀

今日好撚多人busking

個個唱啲慘情歌做乜柒

冇癮+1 去左1個鐘悶撚到
過左12點就走左

同意

屌 咪係 地鐵站隧道有隊交響樂 聖誕歌
經過聽到都開心

推

真係行出啲藝術館聽下啲orchestra
或者彌敦道啲報佳音/jazz仲好

推到出年聖誕